英國保守黨人權委員會委員落區抽何君堯水

英國保守黨人權委員會委員 Luke de Pulford 在港觀察區議會選舉期間，抽空落區親自告知何君堯他有份遞奪其名譽博士銜頭。

笑死

正

好波Sir

好夠薑佢怕唔怕自己人身安全

越高調越安全
證明佢有事等於係佢做

笑到仆街，落去直線抽擊

撚狗咁撚

英國佬真係好撚識玩

good luck to you then... 是咪恐嚇

何妖EQ係高既！可借食緊香港人既血同人權自由，係以前香港環境從商既話，呢條仆街今日絕對係香港最撚有錢果十個